hi 淡友 （192）

QQ 上

挾撚死班廢淡

聽日開熊啦大戶
升左咁多日

我以紫貝之名、今晚老美唔跌350點，退出

g持

跌二百點都當你嬴啦 怕鬼左你

佢又準返？

成個市畀圖爺搞彎晒

低位夾左我900點，屌，唔玩囉，日日夾

巴打你一改名就升到依家

咁咪無機會日日見到你被夾

彈到上0.17果位 原來係你接左我啲貨

死啦 紫巴咁講我好驚驚

夾死都唔止，嬲

正

我好擔心你

你愈擔心我愈有信心，今次真係fatfat

個勢咁勁，有機會再夾

點算呀

27988 相認

跌返晒，冇事喇

我今日畫左好多牛牛

落友邦業績都好既話 買熊實無運行

睇番歷史熊市1回調幅度技術目標到曬 黃金比率都中埋(下一關已經係25000) 理性啲黎講 造就反彈浪嘅條件齊晒 其實市場而家已經係過份悲觀 你睇下700 2018呢啲股 公佈完業績大插之後即日反彈 點解？因為而家市場嘅價格已經低估 超賣 所以外資會係底接貨 (唔好以為係散戶接貨 資金流已經顯示大戶將緊啲錢由公用股1038／3 etc 入番落啲增長型嘅板塊)

再者，而家係業績公佈期，大部分藍籌其實做得好好e.g 1 2318 175 等等。黎緊1299都會公佈業績，參考翻2318嘅表現，只要1299唔好倒退，甚至有增長，股價會即刻彈高，加埋而家1299做咗第二大藍籌，要夾高指數完全有可能。

技術面嚟講，其實而家都70%肯定行緊反彈浪，你叫佢做熊2／牛3就視乎可唔可以上翻之前個整固區間(而家大約304左右，上到就牛3，會破埋之前個頂，到時就真係劍指35000)，如果係熊2，反彈幅度介乎跌浪嘅1／3至一半。 以年頭頂位335到上禮拜267，大約跌咗6800點，三分一即係大約28966，一半即係大約30000。同埋以往反彈浪嘅特點係，不斷有人做淡(散戶)，以為會落返去，只要一日仲有大多數人(散戶)做淡，一日都會夾上去。咁點先知？一黎靠睇呢度多淡友定好友啦，二黎咪睇牛熊分佈，通常會夾到牛熊比例5：5就差唔多到頂，尋日比例牛熊4：6 唔夾你夾邊個？

學術討論，有錯勿屌

夜期冇繼續升啦 沽得

今日10手熊點輸3000

哇！巴打！我地成套思路一模一樣

Lindex

不斷止蝕之後見到轉勢又再入 入完又夾

等美女開市先見真章

左一巴右一巴見得多
呢種左一巴又再左一巴唔多見

有d肥牛食唔怕啦

一球牛而家profit大約10萬左右 其實聽日好重要 補到裂口企穩283 我all in牛佢老味上290

咁多人睇牛，可能已到尾聲

等睇美女調整開始

羊兄⋯我睇唔係今日，道期咁都屈返上嚟

見住夜期咁強。真係想cut loss lp

睇標普，等高位回吐

lp起碼輸有限

成班廢淡未肯止蝕，大戶們唔好咁快比佢完呀

咁肯定補完裂口會290 一次升2000幾點

聽日屌米升 qq跌
我fat fat

今日低位put咗聽日都要cut loss

但係自己之前講未企穩281唔應該斬

之前都跌足2個星期 不過聽日收低過276就唔洗諗

巴打想請教下平時點坐咁耐 。
想請教下
成日食到浪頭但中段就震走左

上到281計落輸250-300點，cut唔cut好呢

個數好唔齊喎

兩邊近牛近熊一樣咁濟

多手put咗2018係咪要走咗先

嚇到熊軍瀨屎

睇唔明 好似唔岩數wo

一堆268牛食糊

道期又free fall

熊軍有美股打救

明天底開入牛， 高䦎入熊

唉280
仆得街

個數咁撚屌鬼嘅，67對69

睇下你想做swing trade定day trade 我自己大注swing trade止蝕set大啲咁自然都會賺多啲 day trade純粹小注10手以下玩下

聽日殺牛

聽日一齊飲dead bull

收市前一分鐘先話牛三
我聽左你講all in左啦

殺埋上面個幾隻廢熊先喇，點可以咁冇手尾

期指頭也不回
計埋低水現貨聽日記見280

直插274

跟升唔跟跌 氣氛好左 牛軍上水 = 聽日跌!!

上面全面都熊軍wor
成班假膠定真係咁有信心

插硬

謝巴打

可能之前蝕太多
成日都見有一定水位就唔肯繼續坐

希望下次試到坐大浪既感覺啦

聽朝0920再講啦

同問
牛熊一坐隨時無>50%
咁下次就要賺100%先回本

牛熊不嬲搵笨

盲都見到係牛軍多啦
升左成千點喎

個個都覺得升左成千點應該回 >>> 熊軍多

聽日自然多返熊軍架喇

我手痕沽左張夜期 真係28000就止蝕
我都睇唔透美期頭先6,7點玩咩

大家睇2萬9
仲有呀爺救
升勢咁強 唔會斷 >>>牛多

上證跌咁多
但港女升到癲

美女福祿壽

唔好睇小大媽威力

大媽沽貨能力

爺閪只准買唔比沽

北水落來香港沽撚爆你港女

我自己上年第一次買牛熊 開頭只做day trade 睇住1分k做決定 但係之後發現大戶會成日做啲signal出黎派貨／接貨( 想知遲下再講 )，所以trade咗成個月overall都係輸，之後決定唔玩短線，睇大trend,，差唔多食盡上年下半年個升浪，10萬本滾到大約60－70萬，之後用profit黎玩越賺越多

咁你而家睇咩指標可以過夜過得咁安心
隨時捱幾百點wor

牛三來了

你一時一樣ar

係囉，遠牛熊都好易瀬嘢，仲乜唔做期

牛仔食晒糊

呂布都唔過夜，佢睇住嚟食啦

紅色

30：70 睇你點插落去

要食浪隨時要捱3-400點

第一步先殺274牛

咁變番藍色好唔好

gun!!!

今日走咗牛，聽日高開應該買熊

今日著咩色

年輕人 到底係咩驅使你過夜

係愛呀定係責任？

灰色裙

係呂布呀DLGH

巴打，你喜

想睇

牛定熊呀，要跌6百點喎 DLGH

可能我攞profit出黎玩所以就算坐一半都冇乜所謂 都係千其唔好諗住要追數 越追越輸

見係你
咁我就po啦

同自己講呢D係賺番黎，係profit 唔係追緊數 心態可能會好D

好近呀，妖

我就夾到老母都唔認得

仲問，圖都唔識睇

吓咁忍得
你啲坐牛熊係千點過外

啱呀巴打，放鬆啲反而仲賺得多

我要睇腳啊

我咪又係0.01開始坐

淡友未日

你自動止蝕喎，點撚同

咁你仲唔改名？
下 講呀 我叫你

依家都好少打靶啦

要返工呀dlgh

清 hi ho 多

今晚熊軍士氣好高漲

牛軍明天小心

睇離就算美股跌 只要唔係股災 港股都會高開
聽日就算阿爺跌 只要唔見2638 港股都會衝上280

小心太快 食糊

我食左，明天睇位短炒，高開太多就入遠熊

中國又成最大贏家

牛熊數都大減？

睇埋今晚美股再計下數 呢度愈黎愈多高手 我都要努力下先

G chi

如果今晚談判順利，雙方目標一致
聽朝9：20, 283熊暫停買賣
有冇呢個可能？

今日已經係咁

有無高人解釋下點解今日晏畫同夜期升到牛三咁

夜期兩下就蒸發啦

美股好紅

我又諗起你老婆喇

撚狗

Tqqq

發上發落，可能大戶平好倉儲淡倉

美女個燈制今晚玩唔停

QQ adr

道指又就快新高 癲

Mentori bb
我好唔開心
飯都食唔落
下個月搵你去街好不

美股咁磨法通常會跌返

我見佢出左個w就係咁升啦

謝謝提醒 我都係盤前入 準備收割了

十月初五街

Deep V

[url]聽日又牛三[/url]

真。牛三 is coming

其實真係日日都係牛3, 日日都夾既......

好丫

你上次咪又係夾千幾點 倉都比人斬埋
堅持就會勝利

都係既..... 好彩有你地陪我

你隻1038點

點解可以比人夾千幾點

到你想走就轉勢架啦

訓覺先，聽朝再同大家吹水

夜期向下開車啦

咁撚早
開會咋

おやすみなさい

MOLAMOLA, 我次次都係錯方向

今次睇怕都見三萬

（你呀媽彈彈波）翻譯

我成日都係day low ，year low時好想走

走咩

買正股，牛熊都係咁

前排先話大跌喎 咁快轉軚

美女暴瀉

v 比你睇

跌30幾點就暴瀉

美女倒跌 熊軍全面進場

靚女本身唔屙屎

期指唔跌，焗住要升

港股牛三
阿爺美女跌一樣照升

真
好耐無見過港女咁獨立

淡友京京

Update咗

啊啊啊啊睇漏呢樣 我個春袋啊

288了

聞唔聞到美股燶味 1212

268
千3張，最多人268牛
個個賺錢😂😂

呀婆都識玩

你聞到

夾死啦日日都

夜期唔掂

居安思危感湧現

希望啦

佢上到281我走架na，夾死

夜期279好硬淨wor
聽日牛三

今晚點都好 聽朝1隻友邦夾升/夾跌恆指

友邦幾點出？

通常都朝早6 7點

咁其實已經唔係聽日，最多聽日炒預期

係呢幅咩

點解瑞信睇果張唔同

夾死啦DLLM

美股一棍

Me too
我睇到而家牛熊好唔健康
牛熊都走難咁 似有激大波幅

入左熊既朋友，夾到仆街

夜期棍落

大戶，散戶都等緊大單邊

明明大棍上緊wor

個市冇咩力上，呢2日升咁少就知！

qq 唔好再升

280能量頂

妹升先勁
可以無反彈

明天搵位入遠熊

亡國英話挾多少少淡倉就大棍回
真係周街阿婆都咁諗
咁順攤

夾多少少淡倉上到283，回返280個個衝入去沽先黎抽上288就死得人多

呢樣真，彈上288 290既話
輸到人冚家剷

到時QQ重見380-390

大戶左手好倉 右手淡倉
總之睇圖 睇指標都哂氣
一係唔玩食花生 一係買少人個邊 完

沽左輸好多？

最緊要識到大戶 就知上定落

聽朝反手

有無人知致富轉倉富途有咩手續
同要唔要畀手續費？

射倉費間間唔同..
你問下致富收幾錢.

淡友 明天 記得 止蝕 講完

講左好多日喇喎ching

on9 傻西都知牛市緊

係

但d 硬淡唔聽

吉利聽日升兩蚊

見佢15蚊個時好撚想入架啦

希望聽日屌米升可以拖低qq

夜期今晚真係好硬淨..

呢轉夾硬咁款

真係似夾上去...

布神快d 出口拯救蒼生啦
話劍指32000 聽日牛3升800點等d 淡友收手唔洗比人挾得咁慘啦

熊二可夾2000 至 3000 點

上星期二晚夜期暴瀉
成個post個個話第二日跌落26000 25000
結果之後連升五日
到今日升第五日 個個又話牛三

轉軚快過小明

最緊要快過市場嘅老散

成班人倉又唔貼
見高就話牛三
見跌就話molamola

扮睇透連指 自稱升又買跌又買 難分真與假
升又贏跌又贏日日數錢
都唔知邊個係青山走犯邊個係認真炒

港女依家上證，美指全部跟升唔跟跌，啊爺沽幾億騰訊都可以升到咁，究竟大戶用左幾多錢夾上去，睇黎唔係有咩大消息大戶真係會挾到殺晒d重熊

好似講緊我咁
不過sptrader而家唔俾cap圖
同埋啲人話貼飛好邪的

當一個城市連正股驚西都反，姐係見左底

一早提左

唔想再玩day teade，好攰好緊張，食牛食左十幾格又錯手入返熊
但係唔玩返工又好悶，好想死

岩岩試左 點會唔比cap圖

完全唔覺係係熊市

QQ ADR升到爆燈

2蚊都爆燈

明呀
日日無野做隻手就慣左係到禁禁禁

我睇淡

早排有一輪浯俾cap

day trade 先好 放舒服休息

夜期night high

收兩萬八啱啱好

唔貼倉都講下買邊個方向
成班股神唔講買升又唔講買跌
呢頭話牛三果頭話熊三
無論升定跌都出來認叻話自己數錢

快啲升多啲，引老散入牛

夾到284 d熊都死曬la

暫時唔會再入牛 過埋聽日
逢高做空

升多啲唔會引到人會牛........
只會引到人入熊....
正等於跌到去27000....大部分人都只會入牛

GUN!

我幾個鐘前都睇夜期28000
但唔知點解走左去沽

唔同意，你咁講升上4萬啦

我下晝講到明開lp
而家坐到屎弗痛

聽日企穩281 就斬

即日又另一樣事

正解

想問下聽日你點睇 我仲學緊 可唔可以帶我賺錢 贏左我會貼倉啦

就上4萬俾你睇

好多熊軍今日被迫止蝕
同埋被迫退到去282 .....

咁低質素嘅熊軍我都係第一次見

好彩你今早就要叫PUT

驚買錯邊

長揸熊必勝

岩岩搵到FT 將讀U賺既錢all in 左熊

退都退去285+啦
282紙咁薄

炒左咁耐，我見老散牛又好，熊又好，多數都高追又唔止蝕，去到284咪個個睇290

上次升上291同287都係熊多過牛
岩岩跌去268果陣,中途每日都係牛多過熊
我真心覺得多數人會越升越買跌....越跌越買升...

算 訓醒再算

但心態未調整好 成日未睇定心急入市
有時又捉錯路或者遲左入

平麻 285 比282 起碼貴30格

其實都正常 , 因為想博轉角位

咁點解今日咁多人買跌
轉角不如順勢

重點係升完
1000點內既牛自然會少 熊自然會多
最極端個日記得1%牛 99%熊

不過我同意
散戶搏反手比高追多
因為反手成本低

但對莊家都一樣
打一隻值0.01既熊
未必有佢突然跌100幾200點
震走既熊賺得多

都岩。順勢點都易過轉頭

所以咪話多數人越升越買跌囉
不過只係我個人覺得係咁姐.....

所以要逼自己要跟指標

今日下晝返離無耐都有sell signal ga
上證仲愈跌愈深
但港股回一回就爆到上天花板

夜期 adr 又爆升

俾佢發表吓啦！
香港地真係好大壓力

努力緊 慢慢睇準先入市
以前就係呢種太急既心態連正股都會輸錢
所以學緊睇圖 不過有好多時睇到一頭霧水

今日比佢fake左好撚多次

佢俾連燈仔撚到咁，可能以後都唔會講真話，下次就到我

研究人地9 up 不如睇下張圖好過啦

我明明叫人274 call 279放，揸住500點profit咪可以搏回調，咁撚易玩都唔跟

唔會啦，佢哋太手痕

放晒qq call 轉吉利call
唔記得吉利無adr
好失落 望住qq adr 升唔知吉利會點

number黨大量出沒,白清你要小心呀

今朝同你講why not both

我不嬲都唔會俾冧巴，亦唔會貼倉，無人叫你哋跟我，我只係悶得滯上嚟發吓癲咋

屌,今日係好狗

聽朝入隻近牛27450回收玩下，當落part睇下個勢仲有沒得去

我有聽你講QQ兩個月內必取400

咁樣計法其實唔理性

沒事巴 我跟足

我隻Q call食價食到傻 QQ升8蚊 隻call先升11格
聽日就轉撚左佢

係囉,明明冇人拎支槍逼佢地跟,自己跟完又要嘈

我兩邊都有買，睇吓跟得幾多囉

炒期跟唔到人買架
想簡單咪跟實macd去做trade law
有贏架

有無人聽日想炒散
應該要請好多人幫牛軍數錢 同埋幫熊軍收屍

太好了

同埋依幾日QQ都高開，跟住隊半個鐘，再收差唔多DH

再過多一兩日淡友都忍唔住追QQ

我見佢升我都走咗廢事理佢

係呀，自己睇住自己個位嚟炒最好

macd 跟捉 一個月一張期好彩有四五千執
但係好似今日咁磨 磨多兩轉 自然唔敢買

幫吓你

睇左咁多版唔太見到認真討論
假膠討論就一堆

贏大錢從來都係單邊先做到
正如賭百家樂 贏大錢通常都係靠長莊長閒
舊年大單邊市 只要鳩買一邊個個都係股神

今日係好撚chok其實一啲都唔撚易玩

聽日又夾熊仔
牛仔玩哂啦

收左市你想討論D咩,勁果班一係去左炒期,一係去左做功課. 冇咁勁果D一係去左休息,一係去左學睇圖

咁，姐係宜家唔啱你玩，五年後牛三先返嚟啦

反而我覺得今日幾易玩?? 上落上 3個都食左小小小小小小

我都睇嚟書

都鳩叫到192個post 唔係仲期待呢到深度學習討論post

我係去再睇多幾次曉士魚講指標果D片, 有D睇完印象唔夠深唔記得點用

你係因為布神出嚟提水俾大方向先易玩姐，睇唔明佢講嘢果啲咪俾佢撚死囉

今日冇睇到布神

咁我誤會咗，姐係你捉到個大方向囉

大神 你macd會點睇

我都係係D波幅到求奇執左幾格咋

唔記得就mark低佢，每次炒到午飯時review吓，可能幫到你

不過臨收市熊左,GG

係呀,我唔明/太長既位我會cap低圖
不過我番工有電腦, 有時想用都可以google番

宜家落定第一口無壞嘅，個個開始挾到嗌救命

練多啲，到時就係你嘅，慢慢嚟

夾到真想反手

覺得痛，姐係太重，自己好好決定注碼啦

如果夜晚拎道指黎做練習會唔會有用？

夜晚比較得閒d 都係練下睇位睇圖

問題我隻熊係27988,雖然我1手

其實試轉轉角不宜太近，除非你預咗打靶幫你止蝕姐

一手咋，搏佢打靶玩極限囉

係咖啦,不過而家睇應該都係打左

賣到咩
放出去都冇人要
極限到咁....

冇咖啦,聽日朝應該係直頭打

唉 就來要起身返工 但係又訓唔安

今日收市前有好多人要貨 好似回過上0.017

太近啦，要做淡都起碼大芋熊啦

280都等緊死
俾條撚屌老細捉住開會走唔到
以前做sales仔返夜晚仲有得睇住個市開工

有人擲咗兩球貨入去搏啦，我睇到

唔通係大戶熊?

唔似，可能對沖倉嚟

好悶
無人理我

正恩巴你d熊仔點

呢個鐘數加你老婆既背影

你唔應該係呢到架

價外put
無熊

老婆睇緊果套大陸古裝野

好番啲未阿正恩巴

唉好慘
聽日搭飛機番香港
下星期又出差
買撚左個腰封

仲酸痛不過行到

咁後生腰出事

後生仔搞到條腰咁

好番要做運動操肌

deadlift

慢慢嚟啦，大陣壞咗手尾好長

應該會上下半身分開

慢跑
好少少先游水

加油

係張床四日
一日行唔過100步

今次旅行唔睇市喇，已部署好佛系牛熊 九月再研究個市點玩，大家賺多d

玩得開心d

call g記得帶袋

我唔call g的

沒事巴去邊玩

唔俾錢咪唔算囉

G call him

下個月都要去旅行 部署下佛牛熊先

去旅行就佛系call put啦

個市今日應該會回反d

?

美女一大棍

沒事巴覺得個煙花幾時會正式到？
定你覺得年頭個下已經係？

小時 aignal出就trade

太遲啦
一反就左一巴右一巴

美股大跌 極限熊出現了

有幾大跌

股joy

道指跌88點 仲唔夠肉食 ?

邊隻

好撚顛 比佢博中就fullpay買樓

兩球貨咋，唔係兩球hkd

殺上283有3000幾張

好撚煩

Ok唔講野

無理由咁近唔收埋先

屌 我琴日都一球貨諗住過夜 有人推到上0.017我先放左手

起身未大家

睇下今日上唔上到283

直上3幻3，再上四萬

坐緊巴士番工啦屌

好彩你放咗，咪咁心雄啦，好易變nothing架

#metoo

快啲All in 牛，包你發達

58166 今早會打靶嫁wor

仲要無位坐由mos 企到番灣仔

企巴士真係慘過食屎，好彩仲有位

坐開個架miss 左尾班車，唯有坐另一架

開市想玩58143

得唔得呀

回錯

想請教你前晚點解可以估琴日個trend 估得咁準

熊軍係時候重整旗鼓

係 諗起好彩放左

又玩極限時間

G持

因為計數計出黎

利申 鳩叫 未必作到準

大就係

有冇人今日會入小米

美期跌左咁多既

今日想試下白雲山 海螺 day trade 是否不智

molamola

有冇人可以POST一POST張新牛熊圖出黎

真係好多 有成3點

今日應該跌，熊軍 gogogo

多謝
我都要繼續努力學習

Why not both?

黑期升緊

連指

尋日黑期都跌緊, 但都照高開80點

黑期我覺得參考價值好似唔夾高

尋日個張假牛熊圖誤導咗大家

唔洗入啦，除非開市升唔多有位比人入，唔係炒兩日又散水

利申：揸緊

一開市幫我將個市沽返去27000

兩隻都有 mark, 真係睇個市點演繹
甚至爆上一下280就走人倒轉走

即係今日會跌啦

先殺274🐂

281咁多熊，你估走得甩

牛熊又黎大戰

今日靶埋280-281 牛 又可以睇位開熊了

268都日都聽到呢句

自膠打錯 280-281 熊

QQ +20

+15咋嘛

5連升

叫就有架啦

+8.6 now

個市似平開

小米升咁少嘅？

見到700愈升愈有 我就愈唔開心 因為隻牛比人呃左
想入又驚上到某個位又開始比人沽

58085 有人要錢唔要貨

+6.6
勁假

大戶要開餐，熊軍大家準備好未

見到28100 咁多熊
一開好難唔升

我都掛緊 好驚一開市即啪

Qq又用返尋日個劇本好唔好

衝呀QQ

夾多300點有3500張食 跌500有200張食 大戶會點玩唔洗教啦

夾死人咩

MOLAMOLA.............我唔玩NA

唔好咁講，嚇到熊軍瀨屎就唔係咁好喇

買多手牆紙call 11291，今日我就要佢變銀紙

隻熊28488打

QQ今日衝埋上370

求下你平開 俾我走咗熊先

無事掛28488

380

月底有望450

390

好似颱風post估幾時掛8號波

58085 啪

700升到700

58166 先岩

今日唔死跟你姓

又夾

我尋晚發夢我係連登自爆左
貼左張圖 之後比你地班仆街搵到我屋企人

唔開牛都咪開熊

同我沽盡佢

預知夢

所以我要好撚小心先得

冇事

夾到好痛呀

手足咩環境

我想PUT撚埋QQ~~

結果都係平開

今日隻call 收成正果

09:11 央行今日淨回籠400億元
央行今日不實施公開市場操作，今日有400億元7天逆回購到期，實現淨回籠400億元。

今日阿爺收水

其實變收水係正面影響定負

上呀

QQ +3.6

+77

等多陣，升左50蚊，夠皮啦

58177即死 好彩琴日走到

啪了

應該借勢殺埋堆熊啦

一開已經上咗280

啪啪啪

我朋友四雞野凍過水

有冇入左小米call ge ching 今日打算幾錢收成

一開市走啦

應該等會談結果決定大方向？

啪左啦

啪左係咩感覺

0920 暫停買賣

重有45點

靶已打

殺晒啲近熊就放走隻過夜牛先

28000熊?

牛軍又贏

今日要晴巴出手撚極限熊

27988

爽呀，熊軍都算威得夠耐

好驚.....
會唔會跌

揸Q call/牛既兄弟 打算幾時食
今日仲好似有得上

28050好驚

熊師傅咁無信心

286
回本價

今日會爆升了

0.01

開市即走

目標已到 牛全走

準備啪

唔係講笑
升左咁多日真係有啲驚

驚閪

血的教訓

唔通要棄熊入牛

尋日咪又係話唔公開市場操作 結果又係托

我係驚佢跌喎
唔係驚佢升

HI,羊清

期指跌返啲, 上證又平開, 似乎冇方向

期貨跌緊阿

啪緊啦
上硬 咁近果堆熊

你高追左？

有沒人同我一樣好緊張

啪埋281

qq call/牛，唔走都要食2/3,收成啦

沒阿......不過我要上286先回到本

等睇表演

300,000 0.012 勇士

諗唔到咩理由放生上面果堆熊

阿爺

今日食花生

Gogogo

free fall

次次一開就free fall

QQ洗唔洗咁快落大海

轉埋燈

準備轉燈

嘩,好大波

引熊咪信

1分圖咩事 好淡打架打到痴線

阿爺揸油 啪啪啪
阿爺揸油 啪啪啪

未殺到，熊得

邊個0.29 入左 XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

吉仔上緊

熊軍準備定止蝕動作

啪左 XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

唔洗準備，會自動止

爺西

Q call食哂

熊軍今日收皮

IN 阿爺
WE 7

啪左

好chok

又係開市入熊有格仔執... 呢個市易玩到...

真係上到28051 即啪 就回返落黎

億四貨熊仔即啪

咁快 我岩岩想john

58085想襯佢抽完入少少 跟手升返無入
再望就啪左弓弓

58071未啪

上到28000
就回返27990

睇黎今日會跌500

睇路 次次高開低收 就新一輪跌浪

升完又fall fall完又升

27988 冇仇報

0.014 彈番上 0.026 fatfat

通道頂了，又要fall

見唔對路 食哂先

今日會跌返之前嘅升幅

引熊

反手熊

每日開市買最近既熊，3-4格即走，應該係1分鐘之內既事，但日日都可以加大

一殺哂280 就即開281近熊 等27900食

落去啦港女

港女今日好大波,好跌蕩

轉燈

大棍

Yeah

今日靠700 托上去。今日邊個同你托

十格

沽撚死佢

0.03 入58037

沽爆佢!!!!!!!!!!!!

有少少琴日feel

58027

港女呢排冇跟阿爺

呢個位再開牛冇肉食

引熊，睇路各位，有食好食

唔好跌喇
認輸了
唔打了

大戶熊出手了？

出左方向啦
今曰應該唔會好似琴日咁上

食哂 吉倉 要做野玩唔到住

再深D

沽爆佢

同路

港股一浪低過一浪

琴日升$9
今日要你回返$18

仆街 miss咗大轉燈

賭場日日都開

入左58071 早走左
琴日大上大落捉錯路搞到個人好驚

牛三調整

要deep v 上了

牛三最後一震

琴日逼到我咁盡，同我沽爆佢

我以為好似尋日咁樣夾上去 所以未開熊

支持

無加完 當你廢up

密

屌遲左mon市miss左大棍

隻call 走得快好世界

等反彈都要岩位喎Ching

完美反手開熊又贏

屌 追唔到呢個浪

羊清
救命阿

完全升唔起, 一升就畀人打返落去

呃左淡友幾次 今日似真跌了

掂 即日倉 又有廿格

我隻熊
打完即落

叛徒，坐下先

反手牛未

我都係

QQ行樓落咁落...

張Lp 止蝕改為今曰五分鐘bbm

58085?

yes.我都買左3k

我隻CALL阿

係呀

仲有好多買盤, 做乜9

跌多d呀.jpg

等爺爺轉燈？

頂唔醒

點解唔買

爺爺轉啦就

美國最長牛市，仲唔入牛call坐火箭上太空

屌, 咁都得, 果支大陰莖, 咁大支

成日都買左d 無乜成交既 CALL/PUT 牛/熊

唔玩喇比返啲錢我

我啲q put有救

食番15格熊仔補下血先

Yes
跌多d r.jpg

58838 回咁多先3格

比啲力啦爺閪

話左收你皮

0.029 之後即啪

我今日收水, 香港子孫睇路喇~~

今朝set咗止蝕平手走咗

用電話太慢我走唔到
0.29 係我對上一日又gei 價來
諗住直出比佢但唔夠快

阿爺唔送啦 自己行路返廣州啦

冇蝕算係咁, 轉返做熊軍先

準備升返？

無限低波

唉屌又係差少少到目標未開熊就跌

大家記唔記得29083
最後跌到268

腳軟, 冇力呀

叛徒

今日起碼跌500

QQ彈完，大戶開始走貨

期個邊野野夠力，睇下等陣有無位再入番先

夾死你班癈好

今日要斬殺叛徒

執少左成十幾格

好痛呀

40 格

qq 跌到無底咁

還返尋日個條數就差唔多

跌少少咋嘛
驚閪咩

嗚阿...

屌你跌多啲啊 比人打靶咗隻280

真係唔彈

QQ熊

受死啦
（屌無貨）

執少都唔好衝入火海 好過夾死

第一站268

引熊姐
劍指29000

個個以為今日會彈

港女跌 屌米升

全部都係假膠

琴晚沽左了

尋日布神講左 今日係跌撚到你唔信

又想跟尋日劇本?

3:45再睇情況入市

期仔棍上

今朝隻28050 比佢拍左，而家要慢慢追

反手

琴日劇本咁樣

58071執左廿格走人

熊軍上
qq棍落

上證轉燈

真心

所以就係驚呢樣 早走賺少啲好
但今朝隻過夜牛走唔切
返工真係好煩

尋晚見到咁多牛軍熱烈討論會升到幾多都知牛佈分佈幾多都無用
好彩平開走左避左夾一夾
連登指數9成機率又贏

27666頂住，似跌唔落，熊仔有賺係咪要走先？

我估係rsi

我覺得同琴日一樣，先跌後升

奶清

勁

MACD + rsi 好似係

琴日都話驚就走一半
你明明好有個呢唔走

奈奈早晨

我琴晚沽 期上到278我會走

你明明好有信心唔走

真唔真心都好 中左

仲有17k要追

奈奈 對鐵塔最有信心

有冇人qq call / 牛仲未走

我隻熊執左60 格

賺又賺唔到
蝕又蝕唔死
咁咪擺下先

今日跌300+

0.23果下係點睇

其實跌好少，上番278都好易，唔跌穿尋日低位都有機會彈返

昨日食牛，唸住入熊，今照唔知醒要高追

10格 200手
搭飛機
收工

頭先做緊野冇入到

又港獨

大戶恩

日日跌咁唔掂喎
日日都輸個午市一哥豬排焗飯

咁就一齊落地獄

熊軍睇彈
我唔覺係真跌

先第一日跌姐

琴晚買熊叫牛既巴打數錢喇

痴撚線,我究竟忙咩

新玩法 買熊叫牛

又要返工對沖

期貨係跌到200個陣又一棍上 睇黎會守住呢個位

QQ 又想升返

就係覺得彈機會大 所以寧願賺少d 浪唔洗食足都夠食

呢一刻買牛買熊都覺得會錯咁 心大心細

彈番上去比我入熊啦

應該仲有

真心唔明點解重買熊,點跌得落

都係等緊消息，唔會跌太多，食半先

Lucky

10半入

賺左4格就走左隻58071 覺得唔對路 爺閪儲緊力 一陣會上返去

我仲吉緊倉 撚狗市 一陣仲要開會, 今日唔玩嚕(應該)

點睇都係跌唔落... 都係走佬先

岩呀 佢個價來回左好多轉 寧願食多幾轉格仔仲好

跌完啦
應該再上剎熊

遲曬食得幾格

跟本就唔急 睇日線次次高開低收完又跌浪 到時咪長渣囉
我玩開期仲方便 睇埋夜晚 老美都跌 入完過夜訓

好,,,,要信自己

今日唔止跌咁少

吉倉食花生先

有位入熊

之前太心急入場 見落少少又心急止蝕
所以而家要調整心態 無輸無贏都係第一步

個人覺得應該會插500點

而家先熊 ？準備牛3啦

我等穿尋日DL先追沽

5格5格咁發

276？

彈唔起
大家加油

正恩巴幾時挑戰肥仔恩果種肥

Hold 熊 until 27000

觀察連登指數中...
就知熊單唔好止賺住

Diu
Me around 170pounds

上唔切岩岩 回左 平熊個班車

1早講咗！昨日企唔倒28000,牛要走

小心啦
3分
5分 圓底
1分 想彈

沽緊啦 佢上得番279上升軌入面咪止賺囉

期指27650係咩位

尋日DL 27580 wor

中左幾次伏

中曬伏

但阿爺跌

今日唔會跌到呢個位

平保今次真係生性 好少可逆市上

呢兩日港女獨立

準備一大棍

原來有SG0 19

逢星期三夜晚播, 星期四有字幕

見到期指死頂27650
好想大力沽落去

下一步死頂 26650

即跌

係WOR 今日星期四

今日俾狗玩

QQ勁撚到......

阿爺轉燈

好慘

走左啲熊而家唔敢再入住
怕一入就回

好快急跌架喇

唔會

又頂返上去27650樓上
呢個係咪神秘力量位

夾

呢啲神秘力量通常要幾時先會消失?

qq帶領牛軍ok?

不要騰, 只要信

QQ都急跌就落返273架啦

唉 屌你老母 interview 又衰左
期又輸錢
好撚黑

OK

又可以入熊了

不了

泥菩薩過江

呢個走勢唔錯

qq 開始跟個市跌

岩岩跌到200點想入隻牛
但都係睇定 見rsi又未到20 跟住無入
入左有6格執 但而家要守住心態

官網話會delay

下星期會無得睇

屌你平保呢隻垃圾裂口開仲要逆市

唔確定就唔好入住 呢d位 一跌就好快啪

牛仔汁格

QQ刷錢劇本要番黎啦 預備銀彈

頂佢入肉位先停

QQ...轉燈

QQ 同尋日一撚樣

QQ好痴線

股王番黎啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!

老散瘋狂進場

qq 竟然升

qq真係無路捉... 痴線

托市

IN乜撚 ,全職炒喇

我本又唔多 廢事蝕手續費

今日完全升唔起喎

琴晚臨訓set 左價2蚊LP qq... 今朝一起身見到3蚊笑左... 返到office 倒蝕... DKLM qq

我蝕左5格

牛軍全面進場

買牛啦買牛啦

qq

有無昔日刷qq副本既戰友一齊再戰qq團副

比QQ搞到就黎跳樓NA

Qq愈升愈有 幫手托住恆指
等上證一陣轉頭 恆指應該倒升

同尋日一樣咁好玩？

正
番香港睇

玩9我緊係好玩啦

唔緊要啦我都成日比人玩？

坐緊 58720 斬唔斬vd 今朝做野走唔切

Miss咗朝早個浪 好悶

應該未夠鐘爆 磨住得下午

已入q熊，夾我啦

阿爺開會跪低

點睇